[陰謀論]中共會唔會想將香港做軍港

高鐵 只降唔升三跑
急成立大灣區
南海問題
維港水深
唔介意香港經濟收皮

軍妓港

一定
你見明日大嶼未起好就已經有個鳩鐵路線
擺到明明日大嶼係個軍港計劃
一對出就係南海 可以做埋共軍既補給站

高鐵運到貨？

技術上可行
運兵都方便
加上港珠澳大橋

咁南中國大把地方都可以揀，點解要香港，仲要起得人工島都十幾廿年後嘅事

保護深圳 補給線優良 維港好泊船
利申：真係唔識

得
用返普通火車運囉

係就係用來做軍港

不過唔係用來對外打仗, 而係用來對內鎮壓香港人

中共 邊敢對外打仗呀, 中共連菲律賓都唔敢打啦
打香港人就差唔多

所以要先發制人

[港共已失去執政意志兩周] 有勇無謀去衝無意思 我地依家係要接管依個政府！